標語都俾人拆晒了

算啦，總有機會

邊度？

你一日未死 都仲有反cup既機會

中信天橋

中信就收皮啦 唔會再踏入去一步
只要信念仲係到 拆咗咪再起過 怕乜嘢

拆完再貼 拆完再貼 拆完再貼 拆完再貼 拆完再貼 拆完再貼 拆完再貼 拆完再貼 拆完再貼 拆完再貼 拆完再貼 拆完再貼 拆完再貼 拆完再貼 拆完再貼 拆完再貼 拆完再貼 拆完再貼 拆完再貼 拆完再貼 拆完再貼 拆完再貼 拆完再貼 拆完再貼 拆完再貼 拆完再貼 拆完再貼 拆完再貼 拆完再貼 拆完再貼 拆完再貼 拆完再貼 拆完再貼 拆完再貼 拆完再貼 拆完再貼 拆完再貼 拆完再貼 拆完再貼 拆完再貼 拆完再貼 拆完再貼 拆完再貼 拆完再貼 拆完再貼 拆完再貼 拆完再貼 拆完再貼 拆完再貼 拆完再貼 拆完再貼 拆完再貼 拆完再貼 拆完再貼 拆完再貼 拆完再貼 拆完再貼 拆完再貼 拆完再貼 拆完再貼 拆完再貼 拆完再貼 拆完再貼 拆完再貼 拆完再貼 拆完再貼 拆完再貼 拆完再貼 拆完再貼 拆完再貼 拆完再貼 拆完再貼 拆完再貼 拆完再貼 拆完再貼 拆完再貼 拆完再貼 拆完再貼 拆完再貼 拆完再貼 拆完再貼 拆完再貼 拆完再貼 拆完再貼 拆完再貼 拆完再貼 拆完再貼 拆完再貼 拆完再貼 拆完再貼 拆完再貼 拆完再貼 拆完再貼 拆完再貼 拆完再貼 拆完再貼

唔怕，標語係我地個心裏面！